【堅離地傾．沈旭暉 026】 楊天命（上）：「黃色風水師」的個人犧牲

【堅離地傾．沈旭暉 026】
楊天命（上）：「黃色風水師」的個人犧牲
Aug 15, 2020

堅離地球 · 沈旭暉
148K subscribers

風水師楊天命師傅成名於八、九十年代，六四後因為不滿北京處理手法而移居溫哥華，九七後回流香港，直到2019年的反送中運動，再次激起他的政治覺醒，除了多次表態、到抗爭現場當司機，還寫了公開信給習近平，以玄學角度剖析林鄭月娥如何禍國殃民。連番態度，讓他不時收到恐嚇電話、被藍絲抹黑為神棍，自言也不敢回內地、否則肯定被嫖娼，犧牲的生意非常多。究竟他的理念從何而來？未來又如何為自己趨吉避凶？

Simon 沈旭暉 堅離地 Social Media ▶
Facebook:
Instagram:
Patreon:
Twitter:
Blog:
其他合作及查詢可以電郵至simonshen@glos.world。